有冇黃店買碗碟餐具推介

平貴都冇所謂
唔想買ikea

刀同鍋有無

AEON?

想買日本刀

呢間，偏貴，賣日本嘢

黑地
以前係石硤尾宜家去左上海街，港產+日系風格都有，店主啲選貨好有sense